勇武準備接受殺一儆百

1年前我已經諗到
一旦比人清算，後果會點

相信仲有好多勇武未識死

你定啦。一日共產黨打骰 就人人有份永不落空

拉